求救！汽車上會問題

最近想買架二手車60零70萬左右，但想上會分期俾，多d cash係手，上網又唔知搵邊間銀行or公司上會好大家有冇經驗推介？

有無用開銀行 求其問下開咩價位
上會供多數都係貴

用開中銀但冇無計啦貴d都要，想有cash係身

會唔會考慮tax loan? 好似平好多

咩野黎？可唔可以講下？

有冇巴打有聽過Orix?呢間睇落好似唔錯

60-70 月供幾多？

我自己打算上30零萬會，月供9000左右